啱啱係旺角有大陸人問721嘅事

凌晨三點幾啱啱係旺角
有個著黑衫嘅大陸人問關於720係旺角係咪有示威
我話無，答佢721係銅鑼灣先有示威
佢自稱自己係深圳做嘢
次次聽到香港有示威，但未有次撞啱去到
今次咁啱嚟香港撞正示威想去
我問左佢幾次點解想去
佢答唔出，淨係話想睇下係咩一回事
話大陸同事無人知香港嘅事
佢買左蘋果同東方報紙
想知邊個媒體報主流市民嘅聲音
邊份報紙會有誤導成份
仲問我會唔會去721我梗係唔答
跟住問點解我地會知幾時有示威
我話因為網上資訊流通當然知道
佢地唔流通梗係唔知，連武漢暴動出坦克都唔知
傾左好耐，睇佢個樣雖然似有興趣了解嘅大陸人
不過經歷呢個月後我對大陸人係人係鬼好有保留
我仲相信香港有殘餘嘅言論自由
香港地同大陸人講呢啲嘢唔會被人拉
但係都好驚佢係大陸記者係鬼
希望佢只係一個想知世界發生咩事嘅普通大陸人
如果真係咁，同佢地宣傳多啲可以片地開花
純粹上嚟求個安慰佢唔係鬼，多謝大家睇我9up

可以畀資訊佢 但要保護自己

大陸係人係鬼好難講，但騎牆就一定

因為唔騎牆果啲比人拉既拉，升官發財既升官發財

講個陣唔覺，講完佢走左我就開始淆淆地

我覺得有啲奇怪
佢唔知道721有大遊行 反而問我720旺角係咪有遊行
佢話食飯舖頭老闆講720旺角遊行會亂
明明大家都講緊721銅鑼灣 無人講720旺角
所以諗緊係咪會有事發生

因為720賣豬仔搵左佢去撐場，但佢又唔知咩事，咪想自己查下囉

講人人都知既公開資訊無咩問題
不過絕對唔駛講你自己既野

好假
又作文